【支那爆發「黑死病」】官員：「一切盡在掌控中」

中國官方今晚證實，內蒙古有2人經診斷為「肺鼠疫」確診病例，目前患者已在北京得到妥善救治。陸媒引述北京朝陽醫院相關負責人稱，「沒有必要恐慌，一切盡在掌控中」。

北京市朝陽區政府今晚通報，11月12日，內蒙古自治區錫林郭勒盟蘇尼特左旗2人經專家會診，被診斷為肺鼠疫確診病例。目前，患者已在北京市朝陽區相關醫療機構得到妥善救治，相關防控措施已落實。

冚支產了

應該死左好多人了

我屌你老母乜撚嘢年代
竟然可以復辟到

Btw有無link研究下

死哂未？

清理低端人口

又豬瘟又黑死病

之前有巴打話
前一星期救左隻中tg老鼠 而家黎報恩

又想送大禮

係終國唔難，煮唔熟姐

鼠之報恩

正中下懷

一定好多老鼠肉當豬肉賣

報俾支那

點解盡在掌控？
因為係大型人口滅絕計劃嚟

豬瘟初頭都話掌控之中

狗隊既春袋？點樣可以終極瓦解狗隊？
幫手推一推，等大家知道場杖應該點打

pish

我覺得係。尤其內蒙古。

一切盡在掌控中
搞死一班低端人口

唔俾人講唔俾人傳=掌控之中

唔係白鴿咩

沙士都係咁講
一定會靜雞雞放病人入香港

5月蒙古已經有鼠疫
控條撚咩

WE CONNECT

鼠疫邊有可能人只有兩人，傳染度高到嚇死人，病人乜撚都帶箘，預備炒盤尼西林啦

一切盡在掌控中

有冇人知當初發現豬瘟果時 班官講既野係咪一撚樣?

可唔可以唔好再逞強
真係好撚柒

抵撚死

皇天擊殺

好衰架你
唔好氹人得唔得

姐係大鑊啦

唔怪知得支那有藥廠狂整抗生素

報應

食老鼠食得咁爽

一切盡在掌控中，最多死37人。

笑左，佢同左係內蒙既手足講

兩樣都有

之後有老鼠

當初豬瘟好似都係咁講

當初沙士係咁講
結果搞到香港一鑊泡
仲要香港人掉轉嚟感激你皇恩浩蕩
早排非洲豬瘟係咁講
結果鄰國人要食儲備肉
仲要鄰國人感謝黨和國家真好
依家花衣魔笛手啲fd出嚟
你都係咁講
我就即管睇下
今次你仲有乜藉口

仆街，運落嚟香港咪GG

香港人連隻雀都唔忍心傷害
對比d狗
唉

蒙古羊肉串係老鼠肉，原來唔係都市傳說

好似話 已經受控

又係蒙古
次次都有份改變世界

gogogo

邊度check 到？

死亡人數：35

死亡數字盡在我掌握中

仆街，每日送150落嚟咪奶撻

即係^ 10-30倍

準備放帶菌者嚟生化襲擊香港

哇屌

控制得住就唔會比你知啦

大陸啲資訊受控呀嘛？

真。鼠之報恩

目前患者已在北京得到妥善救治

唔好送過黎呀dllm

唔係2020 點進入小康既年代
甴帝早已預備

邊到有得買

終於開始俾天收

天滅

內憂外患

REMEMBER SARS!

失控亦係預計之內

罷工唔好咩?

無豬食》亂食肉〉又中新病毒 》洗牌人傳人

好似好合理

你點知的

咁樣講話盡在掌控中, 應該都幾大鑊

明顯想降低人口 咁多人啲肉點夠分

香港點預防
屌你大陸一定送大禮

二千幾粒tg算唔算

有害氣體對人體無害

黑死病，咩年代呀

唔通係摩西當年十災又重現
之前豬瘟

winter is coming, 唔好期待太多

冇用 中共濫用抗生素 有曬抗藥性 如果唔係點會有豬瘟又鼠疫

動物界 we connet

佢想運黎香港殺人姐

人口咁密集，10億8億走唔甩

係次撚次都係

都2019年喇
仲有鼠疫

屌你班友內蒙同支共兩回事黎，有無人性？！

黑死大戰蝗禍

係咪食唔起豬肉，轉食老鼠

突然間諗起！
2020全面小康 消滅貧困戶

盡在掌握，因為係佢地自己放，清低端人口整理，殺民企老闆搶錢

豬瘟 鼠疫
天滅中共了

最多死億 盡在掌控

又嚟
沙士2.0

推

內蒙去北京醫 都唔知路上傳左比幾多人

習總話要消滅貧窮人口真係做緊野

內蒙古真慘
之前俾人新疆咁搞而家又鼠疫
點解唔係北京上海

最後既最後只有35人死

應該死左幾百人
蔓延左幾個省了

有邊次傳染病爆發唔係咁講
SARS, H7N9, 豬瘟

豬年豬瘟，鼠年鼠疫

十災來了

過去都CONNECT埋

內蒙古啲草原變左沙漠之後養左好多老鼠

咩兩回事 內蒙都係中國裡面 啲人都講哂普通話啦 咪又係生番

天

中央儲備豬肉

清滅醫院所有人 就可以杜絕病源

唔傳落嚟嘅話，你理得人地內政呀

正那喂，毒蛇最中意食老鼠，今次老鼠有毒，睇黎今次要鼠滅支共。

以前沙士我記得exactly講過咁上下既野..
屌你呢個仲要黑死病 會死得兩個人?

國之將亡

未怕過，攬炒，我已預左

原來仲差禽流感

英文文宣

根本係人禍

中共

老鼠 connect

滅

支那想闔球剷

傳到黎已經死唔少人

千祈唔好係真，死幾億人點算

我地已知係兩個

唔知有幾多個呢

好似沙士咁

恭喜

攬炒

當年SARS又係講呢句
最後香港遭殃

快撚啲死晒佢

笑左

順利發生成為瘟疫，一切都盡在我掌握中。愈來愈接近支爆中，今日心情確係唔同，確係唔同。

中共掌控中 姐係中共故意放毒啦

不嬲都狂整賣去美國

因為唔使專利

內蒙古.....
係咪又係俄佬呀？

要醫生紙，而家黎講又唔係咩新野，我諗普通藥房都有

啟事錄，「災難的起頭」

鼠疫其實唔關老鼠事....

係老鼠身上嘅蝨。

果度興燒「羊肉串」。

鼠疫都爆到，易死人仲要好難控制病疫

其實真係好撚癲
呢啲舊年代嘅病都可以復興返

等天收

邊個同你講話掌控緊個疫症
佢哋係掌握緊輿論權

證實得即係掩唔到口，實際數應該係20000個個案

10 鳩幾億人
有排死啦

唔可以比帶菌蝗落黎播毒

牛年瘋牛症？！

痴撚線國家依啲係浮面
報曬出嚟國家都唔解決 仲死雞撐飯蓋
農村地方無報個啲自求多福

都關事架....鼠疫桿菌只係對老鼠無害
真係食佢又唔煮熟再有傷口係會中招的

仆街 SARS 2.0 嚟緊

News source?

快D支爆, 三峽缺堤, 黑死病, 豬肉革命, 天滅中共, 五項訴求一一實現

死多啲啦 垃圾蟲國

UN UN 腳 唔使出手又可以死 緊D人, 小D人爭肉食, D官員應該開心緊

返左去一千年前
祝全中國都好似張圖咁

如何有效解決中國貧困問題

又學到野

有排死還有排死 依佢地個格 中意拉埋人落水
大家緊記唔好捐錢俾大陸

係依幾日唯一令人開心嘅新聞

唔係不嬲有地方食老鼠咩，不過咁北唔知了

冇source真係想直接block

黑死病都有埋
近了

幾百年前嘅嘢

........

而家做貓奴重有冇用

咩年代，仲有黑死病

以大陸人衛生程度, 會擴散得好快.

即係好撚大獲分分鐘成條村都中曬招奶野

啲百姓俾你黑撚死

香港都好多老鼠架
到時好似沙士咁傳落嚟就死

屌 唔好笑住 陣間佢放一兩隻落黎 我地仆街

天滅中共

小心重複SARS錯誤
香港做好防疫準備呀

非洲豬 最初都係話完全受控

我曾經聽過黑死病只係鼠疫嘅一種 黑死病嘅病源體唔係絕咗種㗎咩?

嘩 屌

88 china

今鋪真係天滅中共 連消失左既疫病都出得返黎

唔會絕種架 只要受控 / 有抗體

5月蒙古已經有，依家入北京，第二個沙士，玩撚完。

支那而家行返一百年前既帝制。

病毒都要復古

病毒點會絕種。只會有抗體/有藥醫

板藍根能醫百病

你們還有黨呀

屌 啲解放軍嚟香港 唔駛武器都殺死晒我哋